【深山仙人今日和你SING 做左示範，入黎學野！】

狗隊對付大仙都係用返同一招，提早兩粒鐘駐重兵守住唔俾你聚人
8:00 山友仙人一樣成功輕裝入場開波
仙人教你第一式：因應場合選擇裝備
個活動冇咩需要，現場又危險，咁咪輕裝上陣，俾佢SS都係搜空氣

8:30 班狗第一次入商場，冇衝突，只有一兩個仙人走住黎屌
全數輕鬆退場，同時商鋪關既關，落閘既落閘

仙人教你第二式：目標完成理撚得你
目標一：聚人延續抗爭氣氛，歌又唱完口號又叫埋，完成
目標二：攬炒商場冇生意做，完成
活動目標已經達成，唔需要同你糾纏，不戀戰不陣地，Be Water就係咁簡單
同埋記住，無論咩活動，都有一個超然既目標：最緊要人冇事

8:45 班狗撤退，9:15 山友仙人再聚再唱過歌
9:30 班狗再次入黎，指揮官周圍數人頭叫隻cam狗影低，準備捉限聚
最後一個都捉唔到，佢係四樓影上五樓搜證，到佢地上5樓準備做野果時已經冇哂人

仙人教你第三式：散聚有時咬我呀笨
散完再聚唔緊要，就算主要目標已經達成，只要聚完識得散，話事權就係我地到

今日深山仙人們示範左俾你地睇
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
仙人寶刀未老，散水時機同速度依然值得學習

可能今日班狗真係放軟左手腳，但係無論如何，
做好自己先最緊要！

學野啦！

好耐冇見

全民空投 唯一出路
啲狗唔敢入邨

睇住立場live總結無人被綁架嗰下真係佩服

資深仙人哨表示今日行得好爽，有風有雨無咁焗，擔心慈中手足被打被拉，好開心你地夠醒目

我最鍾意呢句

最緊要人冇事

呢個騎呢商場，唔住返357年都無可能熟路

有進步

要學既係個策略
策略好去邊個商場都一樣
大家都可以去返自己區

班水警竟然唔發惡

P牌輕輕一推

推

人冇事就好

你岩

諗起佢

小心有便衣狗就真

值得大家學習

be water

商場表面上得3個出口 實際有好多位可以走